(集思廣益）有冇人諗過放係狗屋門口d 水馬係唔係合法？1823佢諗唔諗得過

借ac

如題

改少少

行人路上有大型水馬嚴重阻礙行居民出入，特別係孕婦，BB車，拖住細路既人，行人被迫行出馬路，險象環生。

推

shit 7左，直接copy無刪翻“改少少”

推一推

有得諗喎，即刻玩下1823個apps先

推推推

我都未玩過1823

有無手足附近個狗屋都係咁？

有諗話，路都行路到

狗隊有咩係合法？
佢地拆曬d欄杆，我搵1823佢都係射返我去狗隊，話係行動需要
狗隊一早統領左三司十一局

再輕輕推

已經係軍政府狀態

啲死狗，有無咁驚市民

軍權大過天，理鳩你1823

不如快啲出老解啦

觀塘狗屋係咁....
仲有重重鐵馬...
前幾日撘車經過...